美國人唔配擁有Starboy

明明starboy咁好聽，點解一個獎都冇？